\section*{Висновки до розділу 4}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}Висновки до розділу 4}%
Було проведено три експерименти: з простою соціальною оцінкою, з накопиченою соціальною оцінкою та з незалежною соціальною оцінкою. Результати показали, що краще за все використовувати незалежну соціальну оцінку та попереднє значення ціни цінного паперу. 